屌哂叫勇武休息既左膠

你想唱歌咪去唱歌,冇人唔比你去
但係你冇權叫人休息
而家旺角仲有手足抗爭，仲好意思叫人休息

聽日一撚定要夜晚18區開花

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

請接受連登已無抗爭作用 大量五毛已經入侵 要討論請自行轉移地區性tg

其實你睇live ,fb就知民意完全冇逆轉

五毛多到西咁 d 五毛post 好似bot 緊狂推唔會回應

左膠最大特徵：
自己又唔做野等人吹雞
唔鍾意又叫停人